好搞笑,旺角有個所謂爆炸品爆但乜人都傷唔到又無人見到佢爆

咁放個爆炸品黎做乜?
你估下邊個放?

幾日前有張土製炸彈圖 成個tg都係

附近仲有 等狗去調查 之後boom

咩圖?

依個似係狗做，但介刀唔似

狗做

個位真戰士黎

但出面有人話係嫁禍

唔知啦
另一個故事
但個爆炸品你覺得？

港人大多沒車也沒駕照
一般人光電油都不好取得了
何況是IED 的原料

你質疑工聯會冇料到?

就好似上次燒山咁無黎拿更有堆人話要燒山
然後東方同警犬即quote
今次有警車係附近一爆即走

出面仲有人話之前被捕放咗嘅人其實已死，係被popo搵人取代咗身份添

你垃圾唔識提煉啫 所以你咪偽勇武囉